對現實香港女仔完全冇興趣

點解會咁

原理係咪同港女鍾意食洋腸一樣

我鐘意日本或英國的女仔

雖然唔係討厭港女但鍾意唔上 硬係覺得爭咁D

現實香港女仔都對你冇興趣